明珠台 超人類卓比

冇人睇?
高質戲

有狼人

睇過幾好睇

留名

好高質

終於有人

毒撚南

條IT狗咁重要但仲係住埋d垃圾屋

it狗永遠不比人看起

記得班賊好搞笑

狼人？

有幕好血腥，應該會cut

好正

高佬同條女現實係 歌手兩公婆

做奸角

enter the ninja

關於咩

Nigga

呢套戲係咪無好人

個個都奸到仆街

個個都恰鳩佢

以前入戲院睇
音樂好正

毒撚機械人

得條女真心

IT 狗 咪好人囉，個女人都係好既

打格仔

畫左咩

好有母愛

個軍佬偷左個usb（保安匙）有咩用

幫機械人裝新software

睇落去

幾好笑

卓比好cute

Ps4?

見rotten tomato得30幾 轉咗台

採礦

咁多ps4

卓比

問美國佬係咪想訓覺

催淚，推

類似JB左

明了，全部自爆

拎ps4做超級雹腦

PS360

好撚好睇
生命教育

勁高質

Sony 贊助

今次狼人係衰仔.

嘩屌

美國佬

腰斬

印度佬末日

好撚變態

條it狗好奸

套野好有教育意義

狼人好撚正，把聲
集束彈

可以試下睇下多啲唔同種類既
rt係商業片稱霸

狼人部裝甲好屈，遠程控制，人又唔係機械人內

用腦控制

正

印度佬

印度佬會唔會死

媽咪d戲好唔掂

mami

媽咪

仆街狼人

呢套幾好睇

就咁掉底佢

屌打狼人

大快人心

睇落去就知

暴走

點解唔去醫院

點解套野喺外國影評網個分below average

意識都有得計算

劇情暴走

送佢去醫院會唔會更加好?

救卓比好似仲有用

夾硬變人做機械人

套戲D警察咁撚無用

最反智係呢個位

狼人第一次做奸角，唔夠奸

戲內戲外都差不多

果時睇trailer以為係transformer果類
入撚到戲院睇 個卓比成個傻仔咁
一半都未睇到就起身走人

印度佬：仲係青頭 唔想做機械人

意識 靈魂容器

硬係會覺得佢會出爪

人個身體只係軀殼，最緊要係個人意識

永恆生命

好撚慘 睇住自己條屍 但變左robot

變ghost shell 了

有冇下集

第一次睇依幕震攝下

仲要長生不老，求生不得，求死不能

頂左咁耐都唔去醫院 激死

但chappie個對死嘅認知係：換body就唔洗死

以後都冇得屌女

如果思識轉移到,咁轉去新肉體應該都得

真正本人死左 copy出個人格仲係唔係自己？

全部變晒機械人？

印度佬：我唔想做機械人呀

有新肉體了

同n 年前阿諾個套複製人有d 似

個結局jm9

係咪叫爛尾

好撚正
個導演幾時有新作

個樣諗起智能叛變

有少少個哲學味

浪費左題材 唔怪得咁低分

個刻既意識keep到咪得
訓教前既你同訓醒後既你係一樣

全世界都係卓比

帶出深層意義

FF 如果用依個走向拍下集都幾正

初初睇完以為有下集

好片

4年前睇過
再睇

咁樣拍幾有趣

Up上cloud會變點

我寧願結局係卓比冇哂電死

但佢未死得喎頂到咁耐都未死 仲有時間打鳩
狼人

其實我覺得唔算爛尾喎，起碼成個鋪排同結局都叫連貫到，係啲奸角一秒洗底

套戲原來hans zimmer做配樂
好似有啲大才小用

媽咪先係主角

佢都係想帶出人既意識仲存在，容器係咩都有可能，我諗。。。。

咁又會變左普通機械人片

黑鏡有集係d就死嘅人up咗上個虛擬空間生活

媽咪都係咁同卓比講

有睇果集
晚晚去落D

個人認為,意識(靈魂)係腦部嘅產物,所以要達到永生嘅先決件係要保存到腦部 佢上載意識 我覺得盡其量只不過係複製咗另一個自己出嚟

套野個層次唔係咁低，啲哲學味好撚重

套戲個結局好高質

其實Andy 同mami仲係唔係人
But 佢地都會無電

其實上傳都只係複製貼上，本尊應該唔會死，佢拍到一上傳個工程師就無咗反應咁，似簡化咗個問題

有個高級ai同原創造者，換電唔難

其實我覺得可以拍多集

套野世界觀幾吸引,人意識去左機械身體已經可以好多提材

如果工程師無死就仲好睇
究竟個機械人係咪自己

Andy 未死 有兩個自己會好複雜
咁樣簡單d

其實個世界係追捕緊佢地
唔會再有機會create 到新野

如果佢upload d長生不老片比d有錢佬睇
一定有人support佢地

到個陣有一大班有錢人追求長生不老

銀河鐵道999個故事 將肉身人類趕絕